一人一個遇過最垃圾既同事

樓主

忍左公司條pk兩年，今日忍唔住爆佢

事緣係
上星期條pk 借我份資料
之後一直冇比番我
今日我WhatsApp 問佢 佢唔覆
係出面大大聲話講：唔識自己過黎拎
咁我出去問佢，佢叫我去搵櫃
啲箱係封哂，問佢：會唔會係你果面
佢開始發脾氣
我忍唔住罵佢
拎到份野就番埋位
佢就不斷咁大大聲同其他同事唱我

本來好小事
但依家搞成咁
佢之前已經成日做好多小動作
亦趕走左唔少同事

我諗係時候執定包袱

有個同事接咗個英文call係搵另一個出咗去做嘢嘅同事,
件垃圾有中學畢業學歷都唔識應,
走去問其他同事識唔識講英文

一個做左十幾年既廢物走去問個入職兩三年既妺妺啲嘢點做

佢係大粒定係老屎忽？

早我兩年入職 但大家同級

太多
不能盡錄

你同事叫Angel?